屌 等我仲以為連登都響應世界盃

左下角粒野
仲以為係火車頭足球logo
諗住㩒入去睇下有咩世界盃野睇

屌點知原來係setting個logo

創作力量同幻想

點解要將自己啲柒事周街唱？

熱愛火車頭都唔得